人民日報-摘口罩就是中國人

即刻戴

on9

咁冇載開嘅都要戴喇

你食屎 我唔係中國人

即喺叫人唔好除姐

即刻戴，永遠唔除

得班支那豬啱做
大把香港人戴到實一實

除口罩等你人面識別？

傳播病菌，人人有責

Hong Kong is not Chi na

即戴

我去紋個口罩上曬面度啦咁

即係叫北京班撚樣食毒霧啫

明白晒
香港人 <> 中國人
所以香港人要帶口罩

好一個助攻

人民日報快啲叫北京啲傻鳩除口罩啦

佢地緊係唔戴得啦
去到邊都有人臉識別
出到街都比人監控住
好慘呀

佢地唔係中國人

唔慣得支那咁多無腦
弱智會傳染

ok 港獨

逼人戴口罩

北京啲空氣會死人㗎喎

本來冇戴口罩都想即刻戴返

敵人反對的
我們就要擁護

有霧霾都唔準戴啊

點敢除

北京獨立

深圳市人民醫院醫生是不是中國人！？

Kpop撚中槍

咁我帶住訓啦

除口罩果邊係白衫
大家知道白衫係咩人啦

我prefer摘奶罩多D

free your nipples

咁就要買返十打八打返嚟日日戴先得喇

摘口罩抗霧霾 北京加油

喱度無人係中國人啊
塞番入你老母個閪度啦支那仔

禁北京啲人點算。。。

不了

戴豬嘴先

我驚到時滅你族果陣你個個爭住戴

中國人

好，戴咗就唔係中国人

我估黎緊示威遊行或集會，會有愛國人士用呢種方式搞示威者，要注意。
有無文宣可以反擊下。
（例如話返北京污染個類，我暫時未有諗法。）

即帶

我帶口罩
我不是中共人

太好d，長戴

咁我訓覺都戴住喇

即係帶口罩就可以唔洗做中國人?

北京大屠殺

倒不如講 著白衫 做個堂堂正正中國人

建議出文宣口罩防豬瘟🙈

口罩防霧霾

支持北京除口罩，生肺癌死。

支持北京市先做

幾次睇LIVE，都有中國人走嚟除遊行人士口罩
例如811銅鑼灣聲稱自己18代香港人果一家中國人

係咪又係人民日報/邊到叫人咁做？

無人想做中國人呀你老味。

哈哈哈哈, 笑X死
即載

即刻戴返呀屌你老母

北京全部人都係革命份子

咁多啲戴 空氣都清新啲

全世界都是中國人

係豬圈住得耐，人都會變得on9咗

大陸好快有透明口罩

即刻戴面具啊屌

邊個想做中國奴

義士

紋個口罩上面

831集結天安門摘口罩做愛國護旗手

難聽過粗口
我寧願咁